發現女同事都有睇鬼滅之刃

但我無睇過點算好

睇

同佢講你識呼吸
毒之呼吸

叫佢上嚟屋企睇
無限中出篇

吻她！

之後呢冇其他啦,你真係好撚廢

連登仔屌到套嘢一文不值，咪撚睇呀

毒L 吸氣

認真，要睇

同女仔去Donki行街見到EVA同Gundam模型要扮唔識，但要講你識鬼滅嘅劇情、主題曲同插曲

利申：唔識鬼滅所以收咗皮

岩岩追哂，好好睇好感人

樓主柱男

處

我識人工呼吸

肯定係啲食嘢唔做嘢，做嘢打爛嘢嘅肥閪同事嚟

未睇過動漫
可以試吓睇嘅
Viu 有得追番
26集好快睇完
電影版就......就睇戲院未來會唔會開返

好想被樓主幫我人工呼吸

套野比小朋友睇....最近睇 咒術迴戰 算比較大個啲

易入口好多

我唔鍾意男人

識貨